消防哥哥，下次有事直接call你地得唔得？

我知咁樣你地會多左野做，
而且出到來又冇拘捕權，
最多只可以制止。

但我地真係好絕望

不如組民團仲好

當然長遠要組民團
但成立前，短期內或者有外援都好

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

琴晚兩大焦點

1. 上環無預警地開槍企圖殺害市民，令人群，記者恐慌及受傷！

2. 國家恐怖組織喺元朗入侵西鐵站暴打市民，警方以無武器或合法集結放過恐怖組織。

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

推